★[用完即棄]金融局再推金融IT人才培育 目標為銀行業培訓更多金融IT人才

金融局推出金融科技人才培育計劃升級版，目標為銀行業培訓更多金融科技類人才。

金管局將會與應科院、數碼港及科技園等策略夥伴合作，在計劃中提供四個不同的培育項目，包括暑期創業營、深圳暑期實習計劃、「空檔年」全職實習計劃，以及畢業生計劃。

金管局助理總裁李樹培表示，今年金融科技人才培育計劃升級版，會提供260個職位，期望每年可培育200至300名人才，假設有一半人留在金融科技行業發展，預期5年後則可培育500至1,000個人才。

目標為銀行業培訓更多金融科技類人才
目標為銀行業培訓更多金融科技類人才
目標為銀行業培訓更多金融科技類人才
目標為銀行業培訓更多金融科技類人才

hsbc?

點解要更多？請返之前炒左果d咪得

匯豐IT部門合約工人被迫放兩周無薪假期

讀完係咪會識 machine learning?

又一盒盒CONDOM

想做

It搵大錢

銀行出名鍾意請contract

請番上年個批 比銀行, HSBC, AXA,國泰 ....... 炒個批IT人就得 , 不過可能只想要FG 後生

當IT係雞

只要嫩囗

今日巴士廠有巴膠夾爆胸，以為係U

IT狗老左 不了

返工+巴膠=危險

x2

Fintech係吹出嚟的，唔好中伏

IT + 銀行 = Dr. Jim

香港呢個地方真係冇撚得救，得金融業

係咪又係個d揾班business撚管住班IT人
香港最興
一班唔識dup code嘅人做project manager